<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="desserts_info">
        <item>Страна: Италия\n
            Этот многослойный легкий десерт завоевал признание сладкоежек во всем мире.
            Его основные ингредиенты — сыр маскарпоне, кофе и печенье савоярди.</item>
        <item>Страна: Аргентина\n
            Альфахор — это круглое двухслойное печенье, пропитанное карамелью или джемом.
            Сверху хозяйки посыпают его сахарной пудрой или кокосовой стружкой.</item>
        <item>Страна: Индонезия\n
            Панданус — это экзотическое растение с очень душистыми листьями,
            которые добавляют во многие азиатские блюда и даже пекут из них блины.</item>
        <item>Страна: Япония\n
            Блюдо из бобовых, риса, каштанов, различных трав и чая.
            И хотя в Японии вагаси считаются национальным десертом, на вкус они совсем не сладкие.</item>
        <item>Страна: Ирландия\n
            Этот торт сочетает, казалось бы, несовместимые между собой ингредиенты — шоколад и пиво.
            Придумали его изобретательные ирландцы для празднования Рождества и Дня святого Патрика.</item>
        <item>Страна: Индия\n
            Сладкие шарики из сухого молока в сиропе.</item>
        <item>Страна: Австрия\n
            Этот торт был придуман знаменитым кондитером Францем Захером в XIX веке. До сих пор десерт из бисквита,
            абрикосового конфитюра и шоколадной глазури остается самым любимым лакомством австрийцев.</item>
        <item>Страна: ЮАР\n
            По сути, это знакомые нам пончики, но не круглые, а закрученные или плетеные.
            Сверху куксистеры поливают сиропом.</item>
        <item>Страна: Австралия\n
            Это воздушный торт-безе со взбитыми сливками и фруктами.
            Он был создан в честь визита балерины Анны Павловой на Зеленый континент.</item>
        <item>Страна: Турция\n
            Пахлава — это визитная карточка Востока. Готовят ее из слоеного теста.
            Каждый слой десерта промазывают маслом и медом, а также присыпают орехами.</item>
        <item>Страна: Америка\n
            Чизкейк — нежный десерт на основе творожного мусса или сливочного сыра.
            Первые чизкейки появились еще в Древней Греции, а сегодня их любят во всем мире, особенно в США.</item>
        <item>Страна: Перу\n
            Этими пряными пончиками любят лакомиться многие в Южной Америке, но именно в Перу они приобрели статус мегапопулярного десерта.
            Готовят их из тыквы или сладкого картофеля, а подают с медом или сиропом из тростникового сахара и цитрусовых.</item>
        <item>Страна: Англия\n
            Хотя до XIII века пудинг готовили из мяса, сегодня он стал национальным английским десертом.
            Готовится блюдо на водяной бане из яиц, сахара, молока и муки.</item>
        <item>Страна: Хорватия\n
            Свое название популярный на Балканах десерт получил благодаря схожести с казачьей папахой.
            Рецепт блюда довольно прост: основа из бисквитного теста смазывается шоколадом и посыпается кокосовой стружкой.</item>
        <item>Страна: Чехия\n
            Трдло — это сладкие трубочки из теста с самой разнообразной начинкой внутри. Готовят их на открытом огне,
            а перед подачей обмакивают в сироп из сахара и корицы, сверху посыпают орехами или кокосовой стружкой.</item>
        <item>Страна: Испания\n
            Самый любимый у испанцев десерт представляет собой простые палочки из заварного теста, обжаренные во фритюре.
            Едят их, обмакивая в горячий шоколад.</item>
        <item>Страна: Франция\n
            Эклер — это пирожное, как правило, с заварным кремом внутри.
            Но во Франции их могут приготовить даже солеными.</item>
        <item>Страна: Китай\n
            Десерт готовится очень просто. Чтобы получить карамель, смешивают сахар, воду и лимонный сок,
            а затем просто окунают в нее любые фрукты. Эту сладость в Поднебесной можно купить и у уличных торговцев,
            и в элитных ресторанах. В первом случае вам подадут яблоки или мандарины в карамели,
            во втором — карамелизированные ананасы, груши, дыни или бананы.</item>
        <item>Страна: Россия\n
            Жареные оладьи из творога. Как правило, их готовят с добавлением изюма или других сухофруктов, орехов, яблок и груш.
            Подавать сырники принято со сгущенным молоком, сметаной или вареньем.</item>
        <item>Страна: Корея\n
            Традиционное корейское угощение с зерном, медом, съедобными цветами и кореньями.
        </item>
    </string-array>
</resources>